求呢隻Pepe豬既whatsapp stcikers全套

有冇人有?

同求

咁醜樣既呢隻我果隻個sticker叫pepepesan

呢個我之前都想搵但搵唔到，勁可愛

推下先

留名

waa 你山寨版呀

🐷🐸